嚴選公司最HI部門

一間公司最Hi部門一定歸HR莫屬！
為左討好老細, 乜Hi野都做齊：修改公司handbook, 收緊員工守則. 帶頭剝削員工, 公司福利cut到7788…每日諗盡辦法監視員工, 因為佢眼中, 個L個員工都係呃飯食, 做唔到野. 有不滿, 又可以情緒發洩落其他員工身上. 最好笑自己D分內事又唔做, 卸得就卸. 真係大L晒. 唔講真係以為間公司佢有份.

利申: 公司HR係藍絲仆街

HR 存在就係幫公司cut budget / 請炒人.
佢唔做你講個D野. 個部門仲邊有存在價值?

其實歐美好多新型公司都開始冇HR呢個department

其實根本無存在價值

點解香港仲要呢啲Hi部門